macbook air 俾我細佬拎左來用 (有圖）

屌你老母仲洗機改password

部機我既 我係iphone 仲見到我icloud backup
而家俾佢改左密碼 同洗機
可唔可以用icloud 證明我係機主 去apple store 洗返部機
S/N icloud 同部機 係一樣 所以唔會係偷

報左警先

呢個會

拉你啊

無得lost mode咩

單呢

一家人唔好咁計較

比細佬拎出去威下聽日就俾返你

報警

好簡單

Google 下啦你

佢做咩要咁做

俾返部機人啦

單都冇我個名
係百記買
反而icloud 有哂SN

有哂S/N呀 有埋我icloud 帳號
俾邊撚個呀

屌你老母你地成班撚屌做乜鳩
我偷機唔知密碼點backup呀
有撚哂icloud S/N

有單有iCloud都唔拎去apple搞，上連登幫你搞到咩，笑死

Lost mode

張單有S/N 但冇名
可以係我細佬買 可以係我買 （實際我買）
屌你老母有哂backup icloud s/n

你處理下同你細佬關係先好似好D...

就係問apple 搞唔搞到
而家洗左機
入邊係我細佬icloud

俾佢洗左機都得？
係既話我今晚試

你細佬又知你密碼

佢洗左我老母80萬 我而家屌撚哂全家

我個pw 全家人知
用左廿年

咁你問apple搞唔搞到，點解唔去apple問搞唔搞到

冇諗過佢咁仆街
而家我desktop都改左密碼

樓主幾乎每個留言都係講有曬icloud s/n

叫佢logout返咪得
唔得就打7佢

聽日先去到
星期一至六返工
聽日會問

有埋圖....

細佬:我攞到你部機係我本事 點解要比你 屌你老母

我都未同佢計偷左我隻勞出去帶
而家我日日帶住隻勞係身 驚佢又偷 但又帶唔到隻pam
唉冇理由日日帶哂d錶出街
屌屋企都要買夾萬
我仲要同佢同房

屌返佢條女比帽佢戴

最驚apple 話
咁證明到部機係我 同埋 係我細佬 因爲兩個apple id 都係部macbook air backup過
咁就仆街了
到時魚彈論
屌你老母部macbook air 一分為二 大家冇得用

Um... 佢搞Gay....
佢而家同個大隻佬倫敦金拍緊拖
我好想post 佢地合照 但又驚自爆

巴打屋企咁撚爆嘅

咪係 又要報復又要唔敢

愛生事家庭

我同佢水火不容
我問阿媽拎20萬 小小地幫補下我首期 阿媽唔俾（我每個月俾一萬蚊家用） 我細佬就拎左我阿媽80萬去歐洲玩3年
（佢每個月俾3000家用）
上個月開始我冇再俾家用了

直接上去啦
唔覺呢到有人幫到你

樓主真癲

你還有菊花啊

我俾人偷野 居然係我癲......

買樓走人

怕咩 大家都唔好用囉

下年4月走
等埋2月bonus

你真癲，又比人偷嘢，好慘。
隻Pam我幫你帶啦。

最仆街係 佢冇乜點用（上下網咁）所以我先咁緊張拎返部機

樓主講就凶狠 做就碌撚

你一咁講 我就想放撚哂d錶
不過我估我d 精工應該放唔出... King Seiko高頻手上鍊 應該冇人識欣賞

你等我搬走先做得兇狠啦
陣間佢燒哂我d底褲點算
佢痴線架

乖，心頭好唔好放。
我有個相熟精神科醫生鐘意儲手錶，介紹你去見下？

講到咁有錢 都要2個人同一間房？

成部掉落水浸再抹乾佢擺返原位

因為我老母買個間屋係兩房
你估我想架

你比佢早backup架嘛 backup唔會有幾時backup呢啲資訊架咩 本身係你用既話你個backup咪舊過佢個個 咁咪證明到一開始係你用架囉

支持你爆佢大鑊, 唔驚自爆啦

同埋錶唔係貴野
隻大白橙6萬5
隻111 5皮
幾隻精工都係幾千蚊
Tutima 就4皮
都唔夠買樓啦

帶緊

冇你Apple id 佢洗到機

講左好耐
我pw 用左廿年 全家都知
部分中學同學都知......
我平時個password 係 ?????123 或??????1234 或者冇數字 三個實中一個

而家我改哂.......

你又偷番佢d野咪得

當初你買機 冇拎e-invoice 咩???

百記單 仲有張e-invoice?
我2015年頭買 咁要搵搵email......

小學雞既野我都有做 日日用鞋踩佢張床

你係百記買

臨搬之前 捉隻床蚤入房

打柒佢啦

仲有白蟻

一家人要齊齊整整啊

遲d新聞見到兄斬弟 可能係我

報警拉佢啦 仲諗咁多

你又話你地水火不容 又將你d密碼俾全屋知？

On9

點知弟斬兄

係我就唔忍 搵日買曬佢d高達

報左警未？

你有單部機咪證明到係屬於你
比返部機人啦

冇諗過「一家人」 可以做到咁仆街
我份人又大方無所謂 而家我都要做個仆街

有單 但百記單冇我個名
我Icloud s/n 同部機一樣 你覺得部機要俾邊個？我細佬？

樓主咁慘點解仲要屌樓主

明明俾人偷個個係我 有哂證明 係都要叫人還機
下次有人開post話俾人偷電話 咁大家一齊叫人還返部手機

4個月後記得開po爆你細佬大獲 等你

雖然睇呢個po覺得巴打你幾搞笑白痴，但係呢單嘢我撐你啊，垃圾老母唔畀家用都罷

部機樓主買

感謝你
俾錢係我 洗錢係佢
仲點可能叫我仲俾家用

部機憑我實力攞返黎既 點解要比返你？

幾時搬呀巴打 屌拿星 日撚日比人撚人都顛
有錢比乞丐都好過留比佢地

我同你一樣
成班fd 都開到我d acc
好似公廁咁

8gb ram 128ssd i7
2015買 9千尾（好似係）(有hsbc eps 記錄....掛）

在屌你咪偷撚返佢d野用囉 驚撚咩

呢d撚屌唔以牙還牙唔撚得 只會得寸進尺

你個名

po啦等乜

用find my iphone 鎖機得唔得

你地同房

你去警署備案先啦

俾返個細佬人啦
你都唔係親生仔

有錢買撈自己租個細單位住好過啦

比返部機個啦

2樣野都拎去apple 比人攪啦 問連登仔不如問天才

111都5皮 ?
巴打幾年前嗰陣買 ?

有單去apple,冇單俾返人 完

點解唔同你細佬傾吓

小心你細佬夾埋個大隻佬幫你破處

有icloud咪鎖佢機再較強制響囉

好廢
咁都俾你細佬改到密碼抵死啦

最貴個陣
我知而家減左幾次價

屈樓主係賊班撚樣真係又煩又幼稚
好似小學生見到少少野就起哄咁

狗撚線。 大巴大巴車埋去啦仲上黎問

其實...你有冇睇圖......

原來有呢個功能！？ 真心唔知macbook都有強制響（已洗機）

因為我係正常人佢係痴線佬
不能溝通

喺find my iphone
而家仲有關機前location睇(如果有開個function嘅話)

Thanks

樓主應該post你細佬出嚟啦

我覺得洗左機就難搞啲
利申未用過mac
BTW 支持樓主搞撚大佢
我都有啲類似嘅屋企人

做乜9姐你 用usb重裝部機啦

唔撚鍾意咪買多層樓囉 條友咁鍾意痴

吊7佢

想同你兩兄弟搞gay

唔報警？

還返部機畀大佬啦

講到個細佬十惡不赦咁
但係又同佢一齊住一齊訓
自己又唔係無錢,出去粗粗地租個地方住起碼唔會提終日心吊膽先啦
唔知點解覺得假假地

比我就報警玩鑊金既過佢嘆下

呢d情況有得玩

八十萬去玩 拎黎畀首期 識玩 升咗 隨時賺多八十萬自己洗

佢做初一你做15

樓主驚唔驚仲一齊住就搞你細佬
佢夾埋個倫敦金死基佬雞姦你?

把自己看得那麼高，無人識欣賞

做咩屌自己老母

有單就有S/N
碌卡就有埋RECORD
夠晒報警拉9佢

換rom有冇用

咁你咪偷返部機lor

不過你老母冇屌你咩

睇到呢到 搬 唔好再助養咁既人同行為

其實你部機又唔係要維修，唔洗下下拎去Apple, 花小小時間google 下或者download Apple support app 就已經解決到你個問題。

Macbook 洗機同iPhone 唔同，Macbook 洗機就咁熄機先，跟住長禁Command + R 直至出Apple Logo, 跟住禁 「Reinstall macOS」，裝完就搞掂。

有哂圖同文字，自己慢慢睇。

有冇細佬男朋友張相
想睇下有幾大隻

咁你屌鳩佢都要吓嘩

支持樓豬你報警再搬走 劃清界線

當年唐代李世民之所以成為明君
都係因為

有錢 一萬做家用 下個月買過部咪得

嘩都幾佩服巴打
咁既環境下仲自立到門戶都幾勁，撐住呀

有能力真係快啲走啦樓豬，睇見你啲對話真係無奈又可悲

借黎溝條女姐

咁都炸我型

係咪點都唔比番你先？ 係咪咩資料冇哂？
咪扔爛佢大家冇得用囉一齊

屌 佢開多個ac好辛苦咩

樓主等收皮

冇開雙重認證？

你講到佢咁仆街但你pw仲係全家人都知廿幾年
真係自己攞黎柒

其實唔罕見

全屋都癡撚線

咁你又入來回覆

感謝

你比人偷左一千個心都唔舒服啦

只能夠講你好彩

好奇你做邊行

會唔會佢先係親生，你係執返黎

認真，樓主搬出去租屋住啦。畀家用畀成皮嘢咪又係對你咁仆街，出面一萬蚊租到兩房一廳了 斷六親算啦，呢啲屋企人要唔要都罷

日防夜防 家賊難防

屌，嚇鳩死，以為你係我大佬

但我屋企冇人用MacBook

呢個方法係洗自己部機, 樓主 case 洗完之後會問你上手 icloud pw , 唔係一樣用唔到, 除非佢細佬on 9 關左 find my mac

去 apple 搞, 唔得就打爆部機

拉左未？

都知邊個偷 一野屌柒佢囉
Macbook air一拍兩散

屌呢個假膠Post黎㗎?

抵死

原來自己 on9, 完